呢個世界有無最愛

一個最愛既人
可能唔可以同你行完成個人生
唔可以一齊
但呢個人就算你有另一段感情
你都知道雖然已經冇可能但佢仍然會住係你個心入面
默默咁存在

定係

其實呢個世界根本無最愛
可能你依家會覺得呢個係最愛
但當呢個完結左
下一個黎既時候
最愛已被改寫？

有最愛
冇最愛

中二病

呢個世界講timing
你timing好既 咩都可以得到
timing差既 只可以珍惜擁有的

姐係點

呢啲野只係比得一次根本唔可以作準

得不到的就(被當)是最愛

無，唔好傻

如果你知道同你一齊果個既最愛唔係你自己你會有咩感受？

前者大概係新一段感情個個人不及最愛嘅地位所以所謂最愛默默存在 相反後者係新一段感情嗰個人可以取代到當初嘅最愛所以當初嘅最愛可被改寫

每個人唔同時候都需要唔同既野
下一次你需要既野已經可能同上一次唔同
另一半比既亦唔同
咁係咪姐係代表永遠都取代唔到?

想知

或者可以演繹成 你夠愛一個人已經可以包括左佢比到你需要嘅嘢 但如果你只係有佢需要嘅嘢對方亦都唔夠愛 就永世都取代唔到

所以只要滿足到所謂需要既野就可以取代到成為最愛？

沒有最愛，只有更愛